（有圖）食食下飯有隻蝗蟲仔起隔離賴尿

尋日食食下野有隻蝗蟲仔企起我隔離賴尿
屌佢老母,佢老母起收銀埋完單就咁拖佢走
粒聲都唔出 ,紙巾都係職員擺既

問題黎喇 , 有冇巴絲可以幫手改走堆紙巾？

元氣？

屌 係呀

失禁？

以前返元氣pt 有班蝗黎食飯 我地塞曬佢地坐最入一排
勁撚嘈又食得污糟都算啦
成班走左之後 我地執枱
地下有個膠袋裝住包尿係度

仲暖添架屌你老母

我第一次親眼遇見蝗蟲仔屎屎尿尿
果刻唔知佢老母起邊,後來我見d員工話佢賴尿,
我即刻對住佢講：屌你賴尿
佢望一望我就比佢老母拉走
唉 好撚痴線